{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13483&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 셀레네"
    },
    "text": "セレネホテルは週末の宿泊予約の際にお電話いただくことをお勧めします。 Deluxe Twin客室は最大3人まで利用可能で、3人利用時に追加料金0,000ウォンが加算されます。 入室前に先行駐車する場合、1万ウォンの追加料金が発生し、身分証明書をお持ちでない、未成年者、大人の男女同室での宿泊による予約のキャンセル及び払い戻しはできません。 すべての客室は禁煙であり、喫煙の確認時に宿泊料金の2倍がかかります。 アプリ決済時に洗面用具、コンタクトケースは別途ご購入いただけます。 平日のスタンダード客室を除くすべての客室は連泊が可能で、スタンダード客室を連泊するには追加料金が発生します。 駐車場は正門の階にあり、先行駐車時に0,000ウォンの費用が発生し、チェックアウト後に駐車時に1万ウォンが加算されます。 バレットパッキン駐車サービスも可能で、計0台の駐車施設を保有しています。 最寄りの地下鉄駅は8号線の夢村土城(平和の門)駅と蚕室(松坡区庁)駅で、蚕室駅までは約5分かかります。 ホテルの周辺には多くの飲食店があり、駐車でお越しの場合、芳夷洞モッジャ路地入口の三叉路から進入し、セレネホテルに到着することができます。 客室内部にはVIP客室にはスタイラーとマッサージチェアが備えられており、充電器もご用意しております。 休業時間は03時からで、予約者が3時まで未入室の場合はノーショーとなります。 Deluxe Twin客室の最大人数は3名であり、ご利用の際には追加料金0,000ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。 また、連泊する場合、スタンダード部屋連泊の際、一泊当たり1万ウォンが追加で決済され、予約者以外の他人への部屋譲渡はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "セレネホテルの客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "Deluxe Twin客室は最大3人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルの客室予約時に追加料金はありますか？",
            "answer": "Deluxe Twin客室を3人で利用する場合、追加料金0,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルでは先行駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室前に先行駐車する場合、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者や大人の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない、未成年者、大人の男女同室での宿泊による予約はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙の確認時には宿泊料金の2倍がかかります。"
        },
        {
            "question": "洗面用具やコンタクトケースは提供されますか？",
            "answer": "アプリ決済時に洗面用具やコンタクトケースは別途ご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルでは連泊が可能ですか？",
            "answer": "平日のスタンダード客室を除くすべての客室は連泊が可能ですが、スタンダード客室を連泊する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は正門の階にあります。先行駐車時には1万ウォンの費用が発生し、チェックアウト後にも駐車時に1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "セレネホテルの最寄りの地下鉄駅は8号線の夢村土城(平和の門)駅と蚕室(松坡区庁)駅です。蚕室駅までは約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルの周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、セレネホテルの周辺には多くの飲食店があります。駐車でお越しの場合は、芳夷洞モッジャ路地入口の三叉路から進入し、セレネホテルに到着することができます。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはスタイラーとマッサージチェアが備えられており、充電器もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルの休業時間はいつですか？",
            "answer": "セレネホテルの休業時間は03時からです。予約者が3時まで未入室の場合はノーショーとなります。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルのDeluxe Twin客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "Deluxe Twin客室は最大3名まで利用できます。3名利用時には追加料金0,000ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "セレネホテルの客室予約時に他人への部屋譲渡はできますか？",
            "answer": "予約者以外の他人への部屋譲渡はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 704
    }
}